仇思達顛到救人post都屌

早一兩年連登仔仲捧佢上天，用佢踩熱狗

樓主好能小氣

入去吹奏我

袁澧林會唔會好羨慕陳漢娜？

吹左，幾時打錢

仲有人care仇狗

大把

大6仔？

廣西人但反共

五月已經露左底奶共 , 點知六月就爆反送中運動

大灣驅無咩好討論

好耐無留意，而家佢大不如前定食正反送中條水咸魚返生，好似之前對佢d講獨派fans咁割哂大灣區藍絲？

梁天椅 d fd?

仲未死？

我好憎湖北佬

私怨

一時醒唔起邊個叫仇思達同做過啲咩
你早講神駒咪好囉：哦，嗰條撚樣呀！

港父湖北人嚟

港父係天椅養的狗

打親上去都比佢屌

rip志兄。